有冇人以屌女朋友為樂

見到佢個蠢樣就忍唔住屌柒佢侮辱佢
屌到佢忍唔到 谷住谷住扁哂嘴 眼濕濕個陣
見到佢楚楚可憐個死樣又忍唔住氹返佢
點算 佢真係好好恰 次次想錫佢個陣都忍唔住屌柒佢

邊種屌先

緊係用口

不推文回覆

我以屌你為樂

你女朋友確實又幾好屌既

唔好得把口

咁你真心蠢點解我唔屌得你？

落地獄

why not both

冇女朋友

你真係仆街嚟對佢好d啦 女朋友用黎錫的

唔交手

樓豬cls既